川普法律戰連敗！撤銷亞利桑那訴訟 密州訴訟遭駁 賓州不重新計票

game over

sauce ?

你尷唔尷尬呀？

又block多件

敗登犯法就犯法
贏幾多都無用

燒山 燈死 廢侵

邊個先係fake news

侵打constitution. 最後我諗全部case 都會上supreme Court. local court 佢預咗輸

根本根據賓州state law候選人可以要求重點
如果唔係0.5%自動重點的話

自行要求嘅甚至無margin要求

Can a recount be requested?
Yes, the recount can be requested within five days of the election or within five days after the computational canvass if requested through the court of common pleas. No margin is required and there is no set deadline for completion.

不過咁而家賓州啲官員咩law都唔使守

拉